# README #

* Доброго времени суток.

* Извиняюсь за долгое время выполнение домашнего задания.. и немного не качественное написание кода(

* Если есть какие недочеты.. готов исправить. 

* Надеюсь ещё остается возможность выполнить доп. задание

* С уважением ваш ученик